有美軍空軍機黎咗香港

泊咗c33求fc

C-17

有冇機場手足

Sir this way

說明C-17「全球霸王III」是美國麥道公司為美國空軍研製生產的戰略軍用運輸機，是同時具備戰略戰術空運能力於一身的短場起降軍用運輸機。

SIR THIS WAY

Sir this way!!!

待fc

撤橋。

假啦屌

成日會嚟，同美國領事館補給

似係接美國人走多d

唔係你影的?
咁敏感時候會飛黎又比佢入境?
除非撤橋

通常係領事館補給

唔係

幫手推求Factcheck

美帝

sir this way

撤僑嘅話會公佈 同埋成萬幾人點靠1架機接

求fc

送貨去領事館姐

領事館補給，絕對不要妄想

美軍來我帶路

Ironman係入面（已fc)

貨機

投下原子彈

你點影的

成日都黎架啦
美軍個架

its jason bourne

More detail, what for

中大班exchange唔係要走先咩？

下 唔係間唔時都會有嘅咩？
如果你覺得美國咁貿貿然出手幫/出到軍機黎香港
你太唔熟美國
利：美國住左十幾年

幫美領運信
最貴身價郵差

真，但佢唔係黎幫我哋。就走架啦，靠自己啦

不推文回覆
推主線先啦

正路都唔會知啦
行過見到

係

撤僑?

過多陣就飛走㗎啦 唔好ff太多 靠自己啦

oh say can you see...

撤僑會宣佈+

又FF

拉啦

Sir, this way

咁大鑊

成日都黎送文件架啦

Fact-checked?

咪撚ff喇

幾個月黎一次，補給領事館物資

屌上面堆人打破我幻想

成班ff

呢架唔係 C-17 咩？

運咗幾支香賓黎同林鄭對飲
諗下點食香港條水 幫匯豐洗錢

咁都好打飛機

推

見到呢d機，行近都頭痛

今日等美軍出手

推

借位，請幫推文宣方向

拉

斷估exchange唔會擳空軍機走掛

美國領事館的確今日已經安排左專機送佢地走 但係係咪c33就另計

差個字母差好遠喎

大驚小怪， 以前經常泊係香港
利申：做過機場

已FC美軍已到香港機場C33位

香港航空管制咁嚴 大家都係唔好幻想太多

點解外國軍機可以降落香港機場？

撤僑

可唔可以攻打班黑警

見到price落左機

可唔可以放低幾支m16同避彈衣頭盔先走
屠城不能重演

咩 price

屌仲比M16系刀比粒真核彈我地

THIS WAY SIR

美帝，求你垂憐。

其實都係當民航

擁核國家

Price 係SAS

當佢係真
得一架點夠打

其實成日都有

睇錯左做撒嬌 向支那撒嬌

FCed 相信係年度補給

SAS 英國空勤特遣隊？

其他國家唔會
但美國要接國民
航母都會用

成日都有，唔駛大緊張

仲有美國隊長

落機係真咩

送貨畀領事館咋on9，打撚少陣飛機啦屌

笑到仆街
cia降grade去到cid

應該係類似航母訪港形式，補給或加油。

領事館 補貨用... 成日黎

This way SIR

加埋奇異博士

Source？

帶美國隊長黎

竟然俾入境

真呀

咩黎

未訓醒姐

新送貨仔game

俄羅斯 il-76都黎過啦

其實 送咩貨同補咩給？一定要用軍機運？

Call of Duty?

FoodPanda simulator
又名Death Stranding

141

撒嬌用軍機
咁埋牙咪要出導彈囉

price係英國佬

唔係識自己倒後咩？要Bar?

每個月都會嚟幫領事館補給

Source?

求下美帝幫幫手
再唔係唔小心留低幾箱武器比我地都好

幾肯定唔會係撒僑
首先未見美國公佈
同埋撤僑既話，應該會先警告香港政府至係，唔會貿貿然接人走

我諗唔使坐軍機掛… 坐返普通民航機咪得

好型

可唔可以唔好再ff

老實。如果美國撤僑

係會由距離香港最近既沖繩美軍基地執行

坐底派幾架LHD(直升機航母）同海軍陸戰隊遠征軍

再由空軍派加油機同偵察反潛機

浩浩蕩蕩殺經由香港東面水域殺入維港正中心

而昂船州同中環支那軍海軍應該響美軍入港前已團滅

利申：純FF

係8萬幾人

接走美藉留學生

補d咩？有冇軍火架？

定期有，resupply for embassy

好靚

美軍戰機型到

又係呢張相 好似睇過

咁都有得笑

呢個真

根本領使館就無消息話撤僑 不過成日叫香港國民留意自身安全

日本美軍基地飲個d可樂係香港貨

唔好太興奮住

中途補給啫

帶埋我先走 ok? 識自己去廁所

救poly

坐底有一支m249
幾支m870
幾十支M4
幾十支m92f

會不會是大陸買左

咪玩啦 會有美國國旗？

CID 我屌

me too

唔好再笑佢啦
手快打錯啫

黎接番係狗隊入面嘅FBI走

領事館補給

留返喺啲落後機場先咁做啦
香港機場咁完善 有拖車梗係用拖車

外國軍艦來港補給都要向中共政府申請， 我諗正常軍用飛機都應該要架麻？

千其唔好去扮小紅粉去挑起真正既戰爭

美領入面其實有美軍

其實入面有武器香港都無權搜

呢個敏感時刻
機管局都咁大方？

雞竇?

係格離開花引狗射到佢地就perfect

真定假

hooah sir

有得唔比咩 入境處都炸撚左你

堅定流?

博你炸死個就有道理出兵

Sir

領事館定期補給
唔洗大驚小怪

唔畀入咪即刻升級做外交事件.

直接經過中國領空然後降落香港！？

Post 去藍蛆網嚇鳩班蛆蟲
最好有工賊會民賤聯議員睇到叫港共趕美軍

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

推 呢個 美帝已經向中國人民宣戰